港島柏柴石澗發現手榴彈 !!!!

新增影片

昨日下午有行山人士在港島大潭道行山期間，在柏架山上的引水道近柏柴石澗位置，發現一個約3吋乘4吋疑為手榴彈物體，於是報警，由於山路遙遠，爆炸品處理課人員今日近中午奉召前往處理，消防車及救護車亦到場戒備，人員先在山腳整理裝備，再沿山徑上山，預計行約1小時才到達石澗。暫未知手榴彈所屬年代。